外國撚入一入

有冇外國巴絲讀咗好耐都會掛住香港同屋企人
可以點算
當初自己屎忽痕要出國讀，依家好後悔

homesick個個都會有 唔駛怕 加油

有時特別掛住既咪打個電話或者Video Call 你又唔係喺嗰度住成世 好快過既姐 與其掛住屋企人 不如諗下點好好用你呢幾年既時間 explore下個世界啦 你仲有成世人時間留係香港 搵多啲嘢做充實下就Okay 真係好掛 咪放假返香港見下佢地 加油

多謝你呀

加油啦 最緊要唔好俾自己後悔 幾年時間話長唔長 話短唔短 過來人說話 好多朋友喺外國讀都後悔冇做好多野 我建議你識多啲外國朋友 小啲群香港人 咁樣會帶到好多野比你 人脈 回憶好多好多 有咩咪喺連登呻下 好多留學巴絲會back up你

當你好撚忙就會忘記香港
一得閒無野做 又會掛住香港屋企人同朋友

由未有連登ac到依家開咗都有睇過你啲po，估唔到你會覆我

今日返翻英國仲未好慣 搞到好頹

我個啲膠Post嚟 睇完開心下就好

有咩就上黎同我地傾計

加油FaceTime一下佢哋 搵自己鍾意做嘅嘢 時間過得好快 嘻嘻哈哈暑假又返去

出左國幾年 雖然本身係到出世 但始終都想返香港長期生活
因為有d野外國永遠都取代唔到

搵番個伴侶 識多啲朋友就冇咁homesick

由細到大，屋企人親戚都對我好好，細個屋企唔算有錢到依家每年一家人至少都會去一次旅行，我知佢地為咗我做嘢真係好辛苦，樣樣野都會努力去滿足我
人地話大個咗好難同到屋企人講I love you 呢三個字，細個真係唔信，依家先知好難。加上大個咗好易同屋企人鬧交，可能我唔識表達自己同講野，其實我真係將佢地放喺第一位

Btw 有冇巴黎撚 呢度見親啲亞洲人8成都係大陸人 有冇巴絲係呢邊 (唔係遊客喎)

當初成日比屋企人屌，
電話都冇個

利申：獨立到毒撚

自己本身係啲內向嘅人所以好難識到朋友，但係好彩依家讀緊嗰間學校啲同學都好好，都會主動黎同我傾吓計咁

你唔應該怪自己屎忽痕想出國讀書 應該要珍惜有咁嘅機會 大把人想出去讀嘅機會都無 屋企人隨時facetime都可以見到 但你喺外國生活嘅係經驗 好好咁去享受下啦

我同你一樣 好內向好慢熱 係外國讀書大半年 而家有兩個女仔同我最fd 一個都約過幾次出街 另外一個雖然多計傾但好少約
會約個個出年去第二度exchange 好擔心出年變毒撚 no fd
兩個月前同左男友一齊 真係冇咁lonely嘅

既然屋企環境唔係特別好 都供你去讀書 更加應該投入環境 唔好令佢地擔心啦 真係辛苦既屋企人都會體諒你 有時行動大過你講既說話 我都唔識點表達 咪搵到錢回饋俾屋企人

頭幾日真係好驚，唔敢去canteen 食野，好彩而家慢慢都算識翻啲朋友
下年嘅嘢下年先算啦，自己當初都以為會變毒撚，所以唔洗擔心喎

我會㗎喇，多謝你呀

會㗎

咁代表你會成長 珍惜係外國既時間 擴闊自己眼光
返到香港唔會令自己後悔之餘再會更加考順屋企人

Which city?